X-Player - opensource-плэер для Android
Автор: Шимигон Алексей aka @lex
e-mail: shimigon@yandex.ru
Дополнительный e-mail: ashimigon@gmail.com
Сайт: shimigon.narod.ru

Изначально проект X-Player разрабатывался для мобильного телефона Siemens CX75
на Midlet Pascal, позже получил поддержку BenQ-Siemens E71 и других телефонов
Siemens. Сейчас у меня появился Acer beTouch E110, поэтому я начал освоение
Android. Это мой первый проект, поэтому профессионалы Android могут посчитать
некоторые методы программирования нерациональными. Не судите строго!

История:

0.0.4	В основном работа над исправлением багов в том, что уже написано

0.0.3   Начальная реализация работы с файловой системой (Через диалог добавления файлов)

0.0.2   Реализация базового управления

0.0.1   Первая реализация базового графического интерфейса Android
